Przedział losowania początkowych wartości wag: (-0.5, 0.5) \\ 
Wartość momentum: 0.6 \\ 
Rozmiar warstwy ukrytej: 400 \\ 
Rozmiar mini-batcha: 100 \\ 



\begin{table}[H]
	\caption{Trafność predykcji wyuczonego modelu na zbiorze testowym}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		Współczynnik uczenia & Trafność [\%]& Czas uczenia [min] & Liczba epok \\ \hline
     		0.5 & 85.23 & 3.87 & 36 \\ \hline
		0.1 & 84.64 & 13.17 & 120 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.05 & 86.47 & 30.03 & 270 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.01 & 83.93 & 30.08 & 272 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.005 & 82.21 & 30.09 & 272 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.001 & 67.16 & 30.05 & 272 \\ \hline

	\end{tabular}
\label{tab:learning_rate}
\end{table}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Wartość funkcji kosztu},
    legend pos=north east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.3389458316525538)(1,0.26819467124196644)(2,0.24662334552841345)(3,0.2351203577604986)(4,0.22808062296222806)(5,0.22382166513420648)(6,0.22137263784846578)(7,0.2201622803666536)(8,0.2198735646576924)(9,0.22022292183556091)(10,0.22085078581293802)(11,0.2213567138631157)(12,0.22133532711421136)(13,0.2204712331967404)(14,0.2188992832862245)(15,0.21706784915308153)(16,0.21515942765756785)(17,0.21379987124240687)(18,0.21291166137998407)(19,0.21218139296015343)(20,0.21165414771712157)(21,0.2113824077778776)(22,0.21154196393329702)(23,0.21228769866819958)(24,0.2136723312040201)(25,0.2156964438154714)(26,0.21824419631196965)(27,0.22113145436419274)(28,0.22396774821383755)(29,0.22644879568091614)(30,0.22873070932672937)(31,0.2305431552145877)(32,0.23182031967816402)(33,0.23393960482677872)(34,0.23945721504229214)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.7630641156959246)(1,0.5392257786555996)(2,0.41225476686218926)(3,0.3485828506176677)(4,0.31427490288240645)(5,0.2934445921686278)(6,0.27950503147169714)(7,0.26948568845074783)(8,0.26190302273225113)(9,0.2559421345583046)(10,0.2511177340874582)(11,0.247120307690598)(12,0.24374074534982607)(13,0.24083173265349023)(14,0.23828698222229058)(15,0.23602895164474308)(16,0.23400063522657555)(17,0.23215959773861405)(18,0.23047361120359489)(19,0.22891762193412077)(20,0.2274717652061428)(21,0.22612014747882758)(22,0.22485023163203022)(23,0.22365270683205732)(24,0.22252159491900556)(25,0.22145421850415495)(26,0.2204507676214096)(27,0.21951348404598844)(28,0.2186456269667664)(29,0.2178503208966563)(30,0.2171293805106851)(31,0.2164823725584419)(32,0.21590626165075133)(33,0.2153957733609375)(34,0.21494425315804974)(35,0.21454462369369726)(36,0.21419013395735514)(37,0.21387479664036982)(38,0.21359356416070513)(39,0.2133423493676243)(40,0.21311797997561693)(41,0.21291813210225027)(42,0.2127412550498609)(43,0.21258649253162343)(44,0.21245361536712976)(45,0.2123429813151211)(46,0.21225550722985503)(47,0.21219258041494882)(48,0.21215579153390235)(49,0.21214641171004886)(50,0.2121647000869089)(51,0.21220932051113292)(52,0.21227716097158741)(53,0.2123636294680306)(54,0.21246327847914645)(55,0.21257057159390033)(56,0.212680625212482)(57,0.21278972624593961)(58,0.21289547459633376)(59,0.2129965909739598)(60,0.21309259715221496)(61,0.21318358193770118)(62,0.21327015556881743)(63,0.21335355137702827)(64,0.21343571985024265)(65,0.21351925722930137)(66,0.21360712974197163)(67,0.21370227600725253)(68,0.21380719513829513)(69,0.21392358944773573)(70,0.21405210315731074)(71,0.21419220928403385)(72,0.21434232324913527)(73,0.21450020520218563)(74,0.21466359995673348)(75,0.21483089608888425)(76,0.21500152050645358)(77,0.21517592211241876)(78,0.2153552278838723)(79,0.2155407825991912)(80,0.2157337526636314)(81,0.21593487149713939)(82,0.21614432669573552)(83,0.2163617702545731)(84,0.21658644062027935)(85,0.21681736919620226)(86,0.2170535996726325)(87,0.21729433014923744)(88,0.2175389412661762)(89,0.2177869784305626)(90,0.2180382382213007)(91,0.21829307386439292)(92,0.21855284177848053)(93,0.2188201883841181)(94,0.2190988861880995)(95,0.2193932755871405)(96,0.2197077583719254)(97,0.22004681766197026)(98,0.2204157273896736)(99,0.22082173481813944)(100,0.22127523672241467)(101,0.22179036703783664)(102,0.22238427327920873)(103,0.22307442564872648)(104,0.22387468129989083)(105,0.22479308922758115)(106,0.22583365029115338)(107,0.22700026577230364)(108,0.2283000953998299)(109,0.2297456763579095)(110,0.23135626373518234)(111,0.2331583324418165)(112,0.2351848831197424)(113,0.23747581035626664)(114,0.2400856488798229)(115,0.24309948429763537)(116,0.24664180054978116)(117,0.2508777827771983)(118,0.2560603594409607)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,0.8379014541729254)(1,0.638625247923101)(2,0.5125919535483853)(3,0.43413068618991674)(4,0.38371710009783777)(5,0.3506738942550383)(6,0.3278172136496725)(7,0.3111426427227008)(8,0.2984420670035459)(9,0.28843572827779573)(10,0.28033769863152913)(11,0.27364049344366315)(12,0.2680025569850531)(13,0.26318581072430425)(14,0.25901916895236493)(15,0.25537636165290506)(16,0.25216201786752573)(17,0.2493026759893483)(18,0.24674080465776801)(19,0.24443070770653694)(20,0.2423356416121258)(21,0.24042573790672744)(22,0.23867647642881692)(23,0.23706754550326417)(24,0.23558197967606087)(25,0.23420549984662922)(26,0.23292600295408533)(27,0.23173316341804961)(28,0.23061811894356482)(29,0.22957322063353514)(30,0.22859183257678042)(31,0.2276681698234247)(32,0.22679716635416158)(33,0.22597436661000478)(34,0.22519583560805778)(35,0.22445808379471285)(36,0.22375800368882537)(37,0.22309281610016882)(38,0.22246002429226455)(39,0.2218573748962906)(40,0.2212828246794157)(41,0.22073451244525458)(42,0.22021073542878863)(43,0.2197099295820301)(44,0.21923065316530807)(45,0.21877157308657402)(46,0.21833145347815439)(47,0.21790914606589573)(48,0.21750358196158218)(49,0.21711376458574627)(50,0.2167387634961042)(51,0.21637770895205494)(52,0.21602978708706058)(53,0.21569423559025303)(54,0.21537033981971845)(55,0.21505742928604837)(56,0.21475487445847763)(57,0.21446208385854215)(58,0.21417850141780437)(59,0.21390360408617376)(60,0.21363689968482227)(61,0.21337792500186406)(62,0.21312624412950162)(63,0.21288144703828488)(64,0.212643148378037)(65,0.21241098648670767)(66,0.21218462257900095)(67,0.21196374007727076)(68,0.2117480440390573)(69,0.21153726062983924)(70,0.21133113658699754)(71,0.21112943862220795)(72,0.21093195271475715)(73,0.21073848325739272)(74,0.21054885202867055)(75,0.21036289698034302)(76,0.21018047084389638)(77,0.21000143957552936)(78,0.20982568067238308)(79,0.2096530814036247)(80,0.20948353700733868)(81,0.20931694890776645)(82,0.2091532230073441)(83,0.20899226810459945)(84,0.20883399448290138)(85,0.20867831270703965)(86,0.2085251326553866)(87,0.208374362805632)(88,0.20822590978238453)(89,0.20807967816576162)(90,0.20793557055181594)(91,0.2077934878485374)(92,0.20765332978539086)(93,0.20751499560999595)(94,0.2073783849425829)(95,0.20724339875716802)(96,0.20710994045775732)(97,0.20697791701803311)(98,0.2068472401535606)(99,0.20671782749624695)(100,0.20658960374126942)(101,0.20646250173673203)(102,0.2063364634857647)(103,0.206211441029629)(104,0.20608739717880736)(105,0.20596430605734295)(106,0.20584215342441334)(107,0.2057209367369824)(108,0.20560066491925336)(109,0.20548135780946677)(110,0.2053630452632048)(111,0.20524576590533844)(112,0.20512956554016668)(113,0.20501449525055024)(114,0.2049006092405341)(115,0.20478796249993253)(116,0.20467660839088486)(117,0.2045665962725902)(118,0.20445796928870236)(119,0.20435076244046924)(120,0.20424500105708698)(121,0.20414069975375576)(122,0.20403786193966642)(123,0.20393647990560676)(124,0.2038365354874135)(125,0.2037380012703126)(126,0.20364084227287266)(127,0.20354501802952546)(128,0.20345048497808385)(129,0.20335719905311786)(130,0.20326511838637082)(131,0.20317420601988986)(132,0.20308443254419264)(133,0.20299577858040765)(134,0.20290823702996852)(135,0.20282181501657864)(136,0.20273653544212658)(137,0.2026524380713676)(138,0.20256958005133444)(139,0.20248803576388058)(140,0.202407895908347)(141,0.202329265721915)(142,0.20225226227373874)(143,0.20217701082000475)(144,0.20210364028196687)(145,0.20203227800392018)(146,0.20196304405288573)(147,0.2018960454203474)(148,0.2018313705589188)(149,0.20176908471416127)(150,0.201709226480751)(151,0.20165180592029694)(152,0.20159680443564099)(153,0.2015441764250235)(154,0.20149385256691124)(155,0.20144574443970487)(156,0.2013997500799332)(157,0.20135576003671649)(158,0.20131366348651392)(159,0.20127335401898516)(160,0.2012347347765988)(161,0.20119772271250483)(162,0.2011622518122697)(163,0.2011282751997567)(164,0.2010957661143747)(165,0.20106471780667673)(166,0.20103514245186643)(167,0.20100706922428)(168,0.20098054170684587)(169,0.2009556148245387)(170,0.20093235148860922)(171,0.20091081912081873)(172,0.2008910861989174)(173,0.20087321893264662)(174,0.20085727814975787)(175,0.20084331644827197)(176,0.2008313756563147)(177,0.2008214846337957)(178,0.20081365744876042)(179,0.20080789196231588)(180,0.2008041688564983)(181,0.2008024511366695)(182,0.20080268413224667)(183,0.20080479600608994)(184,0.20080869876401233)(185,0.20081428973299886)(186,0.20082145345182503)(187,0.20083006389336738)(188,0.20083998691654317)(189,0.20085108282976386)(190,0.20086320893872164)(191,0.20087622195018165)(192,0.20088998011044598)(193,0.20090434497196333)(194,0.20091918270360717)(195,0.20093436488894156)(196,0.20094976879202517)(197,0.2009652771117876)(198,0.2009807772930734)(199,0.20099616051313512)(200,0.20101132051217413)(201,0.2010261524777125)(202,0.2010405522140248)(203,0.2010544158169637)(204,0.20106764002101848)(205,0.2010801232869783)(206,0.20109176756581404)(207,0.20110248053297006)(208,0.20111217797337072)(209,0.20112078594700872)(210,0.20112824239951402)(211,0.2011344979978091)(212,0.20113951613751743)(213,0.20114327223878162)(214,0.20114575257304254)(215,0.20114695291360413)(216,0.20114687727094607)(217,0.2011455368777884)(218,0.20114294946314845)(219,0.2011391387378036)(220,0.2011341339375167)(221,0.20112796925174178)(222,0.2011206830029736)(223,0.20111231651839356)(224,0.20110291272550115)(225,0.20109251458174857)(226,0.2010811634973343)(227,0.20106889792394828)(228,0.20105575226430325)(229,0.20104175621775436)(230,0.2010269346273987)(231,0.2010113078425778)(232,0.20099489256263972)(233,0.2009777030849039)(234,0.20095975284238518)(235,0.20094105608582433)(236,0.20092162954259973)(237,0.20090149387642955)(238,0.20088067478112845)(239,0.20085920357206072)(240,0.20083711718963196)(241,0.200814457594712)(242,0.20079127060673463)(243,0.2007676042997234)(244,0.20074350711919964)(245,0.2007190259070123)(246,0.2006942040200844)(247,0.20066907970626552)(248,0.20064368486259596)(249,0.20061804425606014)(250,0.2005921752411292)(251,0.2005660879668362)(252,0.2005397860313043)(253,0.2005132675142953)(254,0.20048652629832964)(255,0.20045955357590003)(256,0.20043233943410263)(257,0.20040487440890425)(258,0.2003771509093514)(259,0.2003491644272789)(260,0.20032091446951797)(261,0.20029240517566188)(262,0.20026364561256152)(263,0.20023464976413033)(264,0.20020543625887452)(265,0.20017602789560582)(266,0.20014645103847992)(267,0.20011673495547938)(268,0.20008691116995803)(269,0.20005701288419564)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,0.9816668602329768)(1,0.9311003210239849)(2,0.8925241274122074)(3,0.8601466432368943)(4,0.83158676068086)(5,0.8053903331303598)(6,0.7807922344035599)(7,0.7573613294607274)(8,0.7347634359303475)(9,0.7126834495109373)(10,0.690842956228357)(11,0.6690547892779413)(12,0.6472742429375751)(13,0.6256137796286972)(14,0.6043036353104674)(15,0.5836133064846246)(16,0.5637735902352288)(17,0.544931333008779)(18,0.5271427632748257)(19,0.5103932667852742)(20,0.49462797801558034)(21,0.4797810333251569)(22,0.4657956739906391)(23,0.4526317922394167)(24,0.44026264044685015)(25,0.42866642709901)(26,0.41781878149094154)(27,0.407689075358033)(28,0.3982403746913608)(29,0.38943136718895066)(30,0.38121875830899404)(31,0.37355931231227607)(32,0.36641127784888117)(33,0.35973523485977615)(34,0.3534945041484369)(35,0.34765526715606704)(36,0.34218651230126806)(37,0.33705988713415197)(38,0.3322495054566893)(39,0.32773173822176305)(40,0.3234850046622509)(41,0.3194895729203152)(42,0.31572737521490757)(43,0.31218183995348703)(44,0.30883774147362386)(45,0.30568106696615743)(46,0.3026988994183874)(47,0.2998793150173674)(48,0.29721129328634965)(49,0.2946846382222982)(50,0.2922899088028155)(51,0.29001835739331544)(52,0.28786187477764447)(53,0.2858129407347404)(54,0.28386457927473435)(55,0.28201031782039265)(56,0.28024414976866263)(57,0.27856049999051136)(58,0.27695419292591267)(59,0.27542042300706243)(60,0.27395472719991154)(61,0.27255295949545016)(62,0.2712112672113025)(63,0.2699260689841848)(64,0.2686940343472412)(65,0.26751206479527284)(66,0.2663772762469932)(67,0.2652869828178281)(68,0.2642386818202183)(69,0.2632300399114067)(70,0.262258880311614)(71,0.2613231710185032)(72,0.26042101394697104)(73,0.25955063492661595)(74,0.25871037449267703)(75,0.25789867940978295)(76,0.25711409487144776)(77,0.25635525732184583)(78,0.2556208878499522)(79,0.25490978610961074)(80,0.2542208247224465)(81,0.2535529441237702)(82,0.25290514781468776)(83,0.2522764979865384)(84,0.25166611148651574)(85,0.25107315609588693)(86,0.2504968470946123)(87,0.24993644408838037)(88,0.2493912480761279)(89,0.24886059873799868)(90,0.24834387192544455)(91,0.2478404773367585)(92,0.2473498563628032)(93,0.2468714800890285)(94,0.24640484744109703)(95,0.24594948346254927)(96,0.24550493771395376)(97,0.24507078278391087)(98,0.24464661290311723)(99,0.24423204265346102)(100,0.24382670576480822)(101,0.24343025399277354)(102,0.24304235607133254)(103,0.2426626967346606)(104,0.24229097580304168)(105,0.24192690732813138)(106,0.24157021879323606)(107,0.24122065036462886)(108,0.24087795419024483)(109,0.2405418937423863)(110,0.24021224320134119)(111,0.23988878687705648)(112,0.2395713186662328)(113,0.23925964154240834)(114,0.2389535670767862)(115,0.23865291498772917)(116,0.2383575127170003)(117,0.23806719503097357)(118,0.23778180364516494)(119,0.23750118687056068)(120,0.2372251992803259)(121,0.23695370139558003)(122,0.2366865593890206)(123,0.23642364480526248)(124,0.23616483429684032)(125,0.23591000937489467)(126,0.23565905617363406)(127,0.23541186522772078)(128,0.23516833126179773)(129,0.234928352991416)(130,0.2346918329346821)(131,0.23445867723398256)(132,0.23422879548719447)(133,0.23400210058782117)(134,0.23377850857353616)(135,0.23355793848265072)(136,0.23334031221804863)(137,0.23312555441816576)(138,0.23291359233461645)(139,0.23270435571609432)(140,0.23249777669819896)(141,0.23229378969886197)(142,0.2320923313190632)(143,0.23189334024855288)(144,0.23169675717630403)(145,0.23150252470544525)(146,0.23131058727243034)(147,0.2311208910702213)(148,0.23093338397527205)(149,0.23074801547811108)(150,0.23056473661733548)(151,0.23038349991683718)(152,0.23020425932609279)(153,0.23002697016335705)(154,0.22985158906161077)(155,0.22967807391711903)(156,0.22950638384046573)(157,0.2293364791099359)(158,0.22916832112712468)(159,0.22900187237465874)(160,0.2288370963759216)(161,0.22867395765667684)(162,0.22851242170849564)(163,0.2283524549538913)(164,0.22819402471307626)(165,0.22803709917225473)(166,0.22788164735337404)(167,0.22772763908525795)(168,0.2275750449760499)(169,0.22742383638690025)(170,0.22727398540682997)(171,0.22712546482871393)(172,0.22697824812632106)(173,0.2268323094323599)(174,0.2266876235174761)(175,0.2265441657701524)(176,0.2264019121774647)(177,0.2262608393066499)(178,0.22612092428744276)(179,0.22598214479514414)(180,0.22584447903438104)(181,0.22570790572352384)(182,0.2255724040797268)(183,0.22543795380456294)(184,0.22530453507021783)(185,0.2251721285062215)(186,0.22504071518668403)(187,0.22491027661801727)(188,0.22478079472711446)(189,0.22465225184996657)(190,0.22452463072069553)(191,0.2243979144609842)(192,0.22427208656988395)(193,0.22414713091398417)(194,0.22402303171792531)(195,0.22389977355524235)(196,0.22377734133952154)(197,0.22365572031586048)(198,0.22353489605261492)(199,0.223414854433424)(200,0.22329558164949845)(201,0.22317706419216585)(202,0.22305928884565884)(203,0.22294224268013946)(204,0.22282591304494825)(205,0.22271028756207287)(206,0.222595354119825)(207,0.22248110086671913)(208,0.2223675162055466)(209,0.22225458878763674)(210,0.22214230750729988)(211,0.22203066149644404)(212,0.2219196401193598)(213,0.2218092329676692)(214,0.22169942985543029)(215,0.2215902208143932)(216,0.221481596089402)(217,0.22137354613393737)(218,0.22126606160579496)(219,0.22115913336289306)(220,0.22105275245920789)(221,0.22094691014082732)(222,0.22084159784212212)(223,0.2207368071820274)(224,0.22063252996043184)(225,0.22052875815466683)(226,0.2204254839160952)(227,0.22032269956679174)(228,0.22022039759631135)(229,0.22011857065854415)(230,0.2200172115686461)(231,0.21991631330004863)(232,0.21981586898153677)(233,0.21971587189439615)(234,0.21961631546962)(235,0.21951719328517802)(236,0.2194184990633365)(237,0.21932022666803164)(238,0.21922237010228646)(239,0.21912492350567442)(240,0.21902788115181826)(241,0.21893123744592635)(242,0.21883498692236084)(243,0.21873912424223454)(244,0.21864364419103213)(245,0.2185485416762546)(246,0.21845381172508269)(247,0.21835944948205674)(248,0.21826545020677035)(249,0.21817180927157578)(250,0.2180785221592978)(251,0.2179855844609553)(252,0.21789299187348748)(253,0.21780074019748358)(254,0.2177088253349153)(255,0.21761724328686838)(256,0.21752599015127522)(257,0.2174350621206463)(258,0.21734445547979866)(259,0.21725416660358352)(260,0.2171641919546112)(261,0.21707452808097386)(262,0.21698517161396588)(263,0.21689611926580488)(264,0.21680736782734894)(265,0.2167189141658178)(266,0.21663075522251302)(267,0.2165428880105429)(268,0.21645530961255116)(269,0.21636801717845178)(270,0.21628100792317323)(271,0.21619427912441233)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,1.1561742436881692)(1,1.1215573330810198)(2,1.095442054128419)(3,1.0738849718550227)(4,1.055548636464236)(5,1.0381213921959953)(6,1.0211266395332543)(7,1.004391035637158)(8,0.9877808688767665)(9,0.9711780474159717)(10,0.954474172577438)(11,0.9375671830937512)(12,0.9203616632309753)(13,0.9027752645133709)(14,0.8847533104492897)(15,0.8662902156797522)(16,0.8474494811611943)(17,0.8283687507544771)(18,0.8092411196700553)(19,0.7902786630947023)(20,0.7716755757330489)(21,0.7535854365393664)(22,0.7361154711422687)(23,0.7193320558785383)(24,0.7032701696528547)(25,0.6879421005315357)(26,0.6733437818402451)(27,0.6594589952709144)(28,0.6462622794781648)(29,0.6337212628076012)(30,0.6217988011921638)(31,0.610455017884752)(32,0.5996491875980265)(33,0.5893413626590529)(34,0.5794936565846815)(35,0.5700711434439305)(36,0.5610423774793483)(37,0.552379575863197)(38,0.5440585331684556)(39,0.5360583473598598)(40,0.5283610347838891)(41,0.520951099197915)(42,0.513815102303492)(43,0.5069412654421331)(44,0.5003191175005414)(45,0.49393919404770775)(46,0.487792786979634)(47,0.48187174126891097)(48,0.47616829446617814)(49,0.4706749543705305)(50,0.4653844102258022)(51,0.46028947272729365)(52,0.45538303806187624)(53,0.45065807123963614)(54,0.4461076041723828)(55,0.44172474432781555)(56,0.4375026903067436)(57,0.4334347512975084)(58,0.4295143679942181)(59,0.4257351331700761)(60,0.42209081063648307)(61,0.4185753517723385)(62,0.4151829091702275)(63,0.41190784722154766)(64,0.40874474966179164)(65,0.4056884242335411)(66,0.4027339047116015)(67,0.3998764505842135)(68,0.3971115447064103)(69,0.3944348892442877)(70,0.3918424002182787)(71,0.3893302009339969)(72,0.3868946145642376)(73,0.3845321561177582)(74,0.38223952400137373)(75,0.3800135913530121)(76,0.3778513972956431)(77,0.37575013823606146)(78,0.37370715930877985)(79,0.3717199460439907)(80,0.3697861163197549)(81,0.3679034126422512)(82,0.36606969478396434)(83,0.3642829327979497)(84,0.36254120041661037)(85,0.36084266883556126)(86,0.3591856008769286)(87,0.3575683455216478)(88,0.3559893327967844)(89,0.35444706900141565)(90,0.3529401322530254)(91,0.3514671683354993)(92,0.35002688682953065)(93,0.3486180575064281)(94,0.34723950696683786)(95,0.34589011550665594)(96,0.34456881419334484)(97,0.3432745821368781)(98,0.34200644394061147)(99,0.34076346731843743)(100,0.3395447608656109)(101,0.3383494719716187)(102,0.3371767848643782)(103,0.3360259187758997)(104,0.33489612622031917)(105,0.3337866913759145)(106,0.33269692856336003)(107,0.3316261808130519)(108,0.33057381851487333)(109,0.3295392381442507)(110,0.32852186105880193)(111,0.3275211323603016)(112,0.3265365198170729)(113,0.3255675128422974)(114,0.32461362152408485)(115,0.3236743757034889)(116,0.32274932409698487)(117,0.3218380334602411)(118,0.3209400877903252)(119,0.320055087563778)(120,0.31918264900827104)(121,0.31832240340583096)(122,0.3174739964258613)(123,0.3166370874864272)(124,0.31581134914248166)(125,0.3149964664998981)(126,0.31419213665434187)(127,0.3133980681541591)(128,0.312613980486572)(129,0.31183960358656315)(130,0.3110746773678981)(131,0.31031895127577547)(132,0.3095721838606085)(133,0.3088341423724477)(134,0.3081046023755238)(135,0.3073833473823595)(136,0.3066701685068503)(137,0.3059648641356538)(138,0.3052672396171725)(139,0.3045771069673478)(140,0.30389428459142487)(141,0.30321859702079923)(142,0.3025498746640096)(143,0.3018879535709087)(144,0.3012326752090347)(145,0.30058388625119375)(146,0.2999414383732916)(147,0.2993051880614753)(148,0.2986749964277017)(149,0.29805072903290986)(150,0.2974322557170567)(151,0.2968194504353643)(152,0.29621219110022295)(153,0.2956103594283111)(154,0.29501384079258874)(155,0.29442252407894465)(156,0.2938363015473732)(157,0.2932550686976669)(158,0.29267872413969537)(159,0.2921071694684301)(160,0.29154030914393597)(161,0.2909780503766074)(162,0.29042030301796373)(163,0.28986697945733797)(164,0.28931799452479684)(165,0.2887732654006211)(166,0.2882327115316416)(167,0.2876962545546911)(168,0.2871638182273717)(169,0.2866353283662778)(170,0.2861107127927352)(171,0.28558990128604317)(172,0.2850728255441148)(173,0.28455941915132993)(174,0.2840496175533249)(175,0.28354335803835995)(176,0.283040579724824)(177,0.28254122355436245)(178,0.2820452322900417)(179,0.281552550518908)(180,0.281063124658245)(181,0.2805769029647911)(182,0.2800938355461507)(183,0.27961387437361085)(184,0.2791369732955649)(185,0.2786630880507502)(186,0.27819217628051557)(187,0.2777241975393615)(188,0.27725911330302916)(189,0.2767968869734573)(190,0.27633748387997953)(191,0.2758808712761989)(192,0.2754270183320418)(193,0.27497589612057266)(194,0.2745274775992311)(195,0.27408173758523974)(196,0.2736386527250186)(197,0.27319820145753554)(198,0.27276036397160963)(199,0.27232512215727744)(200,0.2718924595514167)(201,0.27146236127790696)(202,0.27103481398268064)(203,0.27060980576409344)(204,0.2701873260990999)(205,0.26976736576577526)(206,0.2693499167627689)(207,0.26893497222630497)(208,0.2685225263453685)(209,0.26811257427572416)(210,0.26770511205341674)(211,0.26730013650838885)(212,0.26689764517883)(213,0.2664976362268437)(214,0.2661001083559765)(215,0.2657050607311124)(216,0.2653124929011801)(217,0.264922404725069)(218,0.2645347963010885)(219,0.26414966790024924)(220,0.2637670199035787)(221,0.2633868527436326)(222,0.2630091668502963)(223,0.2626339626009263)(224,0.2622612402748239)(225,0.261891000011991)(226,0.2615232417760773)(227,0.2611579653213879)(228,0.26079517016379894)(229,0.2604348555553913)(230,0.2600770204626061)(231,0.2597216635477009)(232,0.25936878315328155)(233,0.2590183772896765)(234,0.2586704436249195)(235,0.2583249794771097)(236,0.25798198180892135)(237,0.25764144722404303)(238,0.25730337196533903)(239,0.25696775191453114)(240,0.25663458259321614)(241,0.2563038591650457)(242,0.2559755764389091)(243,0.25564972887297294)(244,0.2553263105794462)(245,0.25500531532995346)(246,0.2546867365614087)(247,0.25437056738230035)(248,0.25405680057930385)(249,0.2537454286241537)(250,0.2534364436807152)(251,0.25312983761220514)(252,0.252825601988519)(253,0.2525237280936332)(254,0.25222420693305053)(255,0.25192702924127125)(256,0.25163218548927035)(257,0.25133966589197093)(258,0.2510494604157024)(259,0.25076155878564144)(260,0.25047595049322824)(261,0.25019262480356136)(262,0.2499115707627664)(263,0.24963277720534308)(264,0.24935623276149058)(265,0.2490819258644131)(266,0.24880984475760698)(267,0.24853997750213175)(268,0.2482723119838653)(269,0.24800683592074446)(270,0.2477435368699895)(271,0.24748240223531298)
    };
 
\addplot[
    color=yellow,
    ]
    coordinates {
    (0,1.2659759343911656)(1,1.2210694446683907)(2,1.1818731348509557)(3,1.149498922749651)(4,1.1235709121419335)(5,1.1031432198186684)(6,1.087204777152057)(7,1.0747752196879496)(8,1.064952229698556)(9,1.05697726835342)(10,1.0502699731103367)(11,1.04441837125611)(12,1.0391448207842198)(13,1.034268094048305)(14,1.0296717758758598)(15,1.0252813348563707)(16,1.0210487201973393)(17,1.01694246365257)(18,1.0129414745744179)(19,1.009031195781496)(20,1.0052012284994105)(21,1.0014438593603727)(22,0.9977531391786173)(23,0.99412430032801)(24,0.990553383675535)(25,0.9870369967836268)(26,0.9835721554996167)(27,0.9801561792680376)(28,0.9767866214891077)(29,0.9734612229550014)(30,0.9701778805605851)(31,0.9669346261235889)(32,0.9637296118565349)(33,0.9605611001606987)(34,0.9574274561711267)(35,0.9543271419991887)(36,0.9512587119751638)(37,0.9482208084390664)(38,0.9452121577970789)(39,0.9422315666763786)(40,0.9392779180887486)(41,0.9363501675642445)(42,0.933447339248385)(43,0.9305685219755385)(44,0.9277128653415478)(45,0.9248795758030528)(46,0.9220679128316204)(47,0.9192771851490701)(48,0.9165067470673431)(49,0.9137559949526082)(50,0.9110243638294527)(51,0.908311324137257)(52,0.9056163786474144)(53,0.9029390595469425)(54,0.9002789256913478)(55,0.8976355600273191)(56,0.8950085671838948)(57,0.8923975712291993)(58,0.8898022135885901)(59,0.8872221511190672)(60,0.8846570543340627)(61,0.8821066057721718)(62,0.8795704985030095)(63,0.8770484347631382)(64,0.8745401247148832)(65,0.8720452853208092)(66,0.8695636393266816)(67,0.8670949143458196)(68,0.864638842037896)(69,0.8621951573754084)(70,0.8597635979912486)(71,0.8573439036010071)(72,0.8549358154938853)(73,0.8525390760863125)(74,0.850153428532611)(75,0.8477786163872894)(76,0.8454143833137711)(77,0.8430604728346196)(78,0.8407166281185339)(79,0.8383825917996243)(80,0.8360581058247106)(81,0.833742911324584)(82,0.8314367485054179)(83,0.8291393565567007)(84,0.8268504735722947)(85,0.8245698364814181)(86,0.8222971809865576)(87,0.8200322415055192)(88,0.8177747511150214)(89,0.8155244414934327)(90,0.8132810428604414)(91,0.8110442839116395)(92,0.8088138917461878)(93,0.8065895917859017)(94,0.8043711076842922)(95,0.8021581612242558)(96,0.799950472203287)(97,0.797747758305268)(98,0.7955497349580354)(99,0.7933561151761154)(100,0.7911666093881768)(101,0.7889809252489199)(102,0.7867987674352933)(103,0.7846198374271097)(104,0.7824438332723048)(105,0.7802704493372767)(106,0.7780993760429408)(107,0.7759302995873377)(108,0.773762901655857)(109,0.7715968591203769)(110,0.7694318437288641)(111,0.7672675217872709)(112,0.7651035538358437)(113,0.7629395943222992)(114,0.7607752912746615)(115,0.7586102859769523)(116,0.7564442126513312)(117,0.7542766981507459)(118,0.7521073616666514)(119,0.7499358144568723)(120,0.7477616595992925)(121,0.7455844917776416)(122,0.7434038971063509)(123,0.7412194530021241)(124,0.7390307281106446)(125,0.7368372822976079)(126,0.7346386667140907)(127,0.7324344239471002)(128,0.7302240882669975)(129,0.7280071859843321)(130,0.7257832359294354)(131,0.7235517500689143)(132,0.7213122342738757)(133,0.7190641892553176)(134,0.7168071116825872)(135,0.7145404955010718)(136,0.7122638334653352)(137,0.7099766189036605)(138,0.7076783477293603)(139,0.7053685207132145)(140,0.7030466460298851)(141,0.7007122420891279)(142,0.6983648406599503)(143,0.6960039902925113)(144,0.6936292600384705)(145,0.6912402434656063)(146,0.6888365629568167)(147,0.6864178742770874)(148,0.6839838713846752)(149,0.6815342914546522)(150,0.679068920074217)(151,0.6765875965599095)(152,0.6740902193372577)(153,0.6715767513137149)(154,0.669047225166263)(155,0.6665017484561331)(156,0.6639405084751061)(157,0.6613637767212197)(158,0.6587719128968819)(159,0.656165368319771)(160,0.6535446886369647)(161,0.6509105157357926)(162,0.6482635887512964)(163,0.6456047440800741)(164,0.6429349143237661)(165,0.6402551261024336)(166,0.6375664966983331)(167,0.6348702295137397)(168,0.6321676083518875)(169,0.629459990557087)(170,0.6267487990777987)(171,0.6240355135438793)(172,0.6213216604754257)(173,0.6186088027645467)(174,0.6158985285920677)(175,0.6131924399577052)(176,0.6104921410139387)(177,0.6077992264001247)(178,0.6051152697739968)(179,0.6024418127325516)(180,0.5997803543035959)(181,0.5971323411733193)(182,0.594499158794871)(183,0.5918821234987847)(184,0.589282475699289)(185,0.5867013742620044)(186,0.5841398920694436)(187,0.5815990127920966)(188,0.5790796288457226)(189,0.5765825404906367)(190,0.574108456006989)(191,0.5716579928618193)(192,0.5692316797693472)(193,0.5668299595356968)(194,0.5644531925729681)(195,0.5621016609650883)(196,0.559775572968836)(197,0.5574750678373799)(198,0.5552002208601426)(199,0.5529510485211878)(200,0.5507275136881438)(201,0.548529530754377)(202,0.5463569706682406)(203,0.5442096657943487)(204,0.5420874145626169)(205,0.5399899858709876)(206,0.5379171232171387)(207,0.5358685485429086)(208,0.533843965782593)(209,0.5318430641126523)(210,0.5298655209057186)(211,0.5279110043961712)(212,0.5259791760680096)(213,0.5240696927783888)(214,0.5221822086320921)(215,0.5203163766234631)(216,0.5184718500630494)(217,0.5166482838064637)(218,0.5148453353028645)(219,0.5130626654800509)(220,0.5112999394825365)(221,0.509556827278175)(222,0.5078330041479835)(223,0.5061281510728303)(224,0.5044419550296241)(225,0.5027741092085919)(226,0.5011243131622211)(227,0.4994922728954278)(228,0.4978777009055653)(229,0.4962803161799769)(230,0.4946998441579483)(231,0.4931360166631308)(232,0.4915885718117712)(233,0.4900572539014288)(234,0.48854181328425184)(235,0.4870420062283365)(236,0.4855575947702102)(237,0.48408834656103017)(238,0.48263403470871225)(239,0.48119443761784453)(240,0.4797693388289523)(241,0.478358526858399)(242,0.4769617950399871)(243,0.4755789413691116)(244,0.4742097683501507)(245,0.47285408284762287)(246,0.47151169594151526)(247,0.47018242278707173)(248,0.4688660824792469)(249,0.46756249792194393)(250,0.4662714957020965)(251,0.4649929059685988)(252,0.46372656231604387)(253,0.4624723016731986)(254,0.461229964196108)(255,0.4599993931657109)(256,0.45878043488982523)(257,0.4575729386093459)(258,0.4563767564085053)(259,0.45519174312902116)(260,0.45401775628797003)(261,0.4528546559992201)(262,0.451702304898251)(263,0.4505605680702054)(264,0.4494293129810059)(265,0.4483084094113884)(266,0.44719772939369923)(267,0.44609714715131604)(268,0.44500653904055343)(269,0.4439257834949224)(270,0.4428547609716212)(271,0.4417933539001394)
    };
 

    \legend{0.5, 0.1, 0.05, 0.01, 0.005, 0.001, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana wartości funkcji kosztu w zależności od współczynnika uczenia}
\label{fig:learning_rate_loss}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Trafność rozpoznawania cyfr},
    legend pos=south east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.7565)(1,0.8109)(2,0.8275)(3,0.8371)(4,0.8443)(5,0.8469)(6,0.849)(7,0.852)(8,0.8518)(9,0.852)(10,0.8519)(11,0.8527)(12,0.8527)(13,0.8519)(14,0.8524)(15,0.8544)(16,0.8554)(17,0.8566)(18,0.8577)(19,0.8589)(20,0.8595)(21,0.8598)(22,0.859)(23,0.8589)(24,0.8582)(25,0.8568)(26,0.8559)(27,0.8533)(28,0.8508)(29,0.8495)(30,0.8479)(31,0.8453)(32,0.8434)(33,0.8411)(34,0.8381)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.3924)(1,0.5904)(2,0.6996)(3,0.7471)(4,0.7748)(5,0.7915)(6,0.8004)(7,0.8076)(8,0.8132)(9,0.8174)(10,0.8217)(11,0.8249)(12,0.8285)(13,0.8319)(14,0.8341)(15,0.8348)(16,0.836)(17,0.8368)(18,0.8379)(19,0.8387)(20,0.8397)(21,0.8401)(22,0.8414)(23,0.8431)(24,0.8444)(25,0.8463)(26,0.8473)(27,0.8474)(28,0.8487)(29,0.8487)(30,0.8496)(31,0.8505)(32,0.8508)(33,0.8514)(34,0.852)(35,0.8524)(36,0.8525)(37,0.8533)(38,0.8537)(39,0.8543)(40,0.855)(41,0.855)(42,0.8551)(43,0.8546)(44,0.8551)(45,0.8553)(46,0.8557)(47,0.8557)(48,0.8558)(49,0.8568)(50,0.8569)(51,0.8574)(52,0.8571)(53,0.8573)(54,0.8576)(55,0.8576)(56,0.8578)(57,0.8583)(58,0.8583)(59,0.8582)(60,0.8581)(61,0.8578)(62,0.8576)(63,0.8581)(64,0.8583)(65,0.8581)(66,0.8577)(67,0.8572)(68,0.8565)(69,0.8565)(70,0.8565)(71,0.8565)(72,0.8566)(73,0.8561)(74,0.8557)(75,0.8552)(76,0.8551)(77,0.8546)(78,0.8549)(79,0.8544)(80,0.8544)(81,0.8543)(82,0.8542)(83,0.854)(84,0.8537)(85,0.8541)(86,0.8539)(87,0.8535)(88,0.854)(89,0.8537)(90,0.8533)(91,0.8531)(92,0.8529)(93,0.8529)(94,0.8533)(95,0.8538)(96,0.8532)(97,0.8532)(98,0.853)(99,0.8527)(100,0.8523)(101,0.8522)(102,0.8519)(103,0.8516)(104,0.8517)(105,0.8505)(106,0.851)(107,0.8496)(108,0.8486)(109,0.8474)(110,0.8458)(111,0.8449)(112,0.8424)(113,0.8401)(114,0.8387)(115,0.8362)(116,0.8342)(117,0.8305)(118,0.8274)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,0.3258)(1,0.5107)(2,0.614)(3,0.6813)(4,0.7193)(5,0.7447)(6,0.7622)(7,0.7736)(8,0.7834)(9,0.7926)(10,0.7988)(11,0.8041)(12,0.81)(13,0.8136)(14,0.8177)(15,0.8209)(16,0.8238)(17,0.8251)(18,0.8265)(19,0.8283)(20,0.83)(21,0.8312)(22,0.8322)(23,0.8331)(24,0.8343)(25,0.8352)(26,0.8366)(27,0.838)(28,0.8389)(29,0.8401)(30,0.841)(31,0.8409)(32,0.8414)(33,0.842)(34,0.8433)(35,0.8434)(36,0.844)(37,0.8448)(38,0.8446)(39,0.8447)(40,0.8453)(41,0.8455)(42,0.8458)(43,0.8463)(44,0.8465)(45,0.8468)(46,0.8471)(47,0.8474)(48,0.8481)(49,0.8489)(50,0.8493)(51,0.8499)(52,0.8502)(53,0.8507)(54,0.8509)(55,0.8512)(56,0.8516)(57,0.8517)(58,0.8521)(59,0.8521)(60,0.8526)(61,0.853)(62,0.8534)(63,0.8537)(64,0.8536)(65,0.8538)(66,0.8539)(67,0.8542)(68,0.8541)(69,0.8543)(70,0.8545)(71,0.8546)(72,0.855)(73,0.8554)(74,0.8556)(75,0.856)(76,0.8559)(77,0.8563)(78,0.8564)(79,0.857)(80,0.857)(81,0.8572)(82,0.8573)(83,0.8574)(84,0.8575)(85,0.8576)(86,0.8577)(87,0.8579)(88,0.8581)(89,0.8578)(90,0.8581)(91,0.858)(92,0.8581)(93,0.8586)(94,0.859)(95,0.8592)(96,0.859)(97,0.8591)(98,0.8591)(99,0.8594)(100,0.8597)(101,0.8596)(102,0.86)(103,0.8601)(104,0.8604)(105,0.8603)(106,0.8605)(107,0.8608)(108,0.8609)(109,0.8612)(110,0.8613)(111,0.8617)(112,0.8617)(113,0.8615)(114,0.8618)(115,0.862)(116,0.8619)(117,0.8622)(118,0.862)(119,0.8622)(120,0.8624)(121,0.8626)(122,0.8625)(123,0.8624)(124,0.8628)(125,0.8629)(126,0.8628)(127,0.8628)(128,0.8629)(129,0.863)(130,0.8628)(131,0.8626)(132,0.8627)(133,0.8631)(134,0.863)(135,0.863)(136,0.8629)(137,0.8629)(138,0.8633)(139,0.8636)(140,0.8641)(141,0.8642)(142,0.8644)(143,0.8649)(144,0.8648)(145,0.8645)(146,0.8643)(147,0.8642)(148,0.8642)(149,0.864)(150,0.8642)(151,0.8645)(152,0.8646)(153,0.8646)(154,0.8649)(155,0.8646)(156,0.8648)(157,0.8646)(158,0.8646)(159,0.8649)(160,0.8651)(161,0.865)(162,0.8653)(163,0.8655)(164,0.8655)(165,0.8651)(166,0.8652)(167,0.8656)(168,0.8653)(169,0.8655)(170,0.8657)(171,0.8653)(172,0.8655)(173,0.8653)(174,0.8655)(175,0.8656)(176,0.8655)(177,0.8654)(178,0.8654)(179,0.8656)(180,0.8658)(181,0.8658)(182,0.8661)(183,0.8666)(184,0.8663)(185,0.8662)(186,0.866)(187,0.8656)(188,0.8656)(189,0.8658)(190,0.8659)(191,0.866)(192,0.8661)(193,0.8662)(194,0.8661)(195,0.8662)(196,0.8666)(197,0.8665)(198,0.8665)(199,0.8668)(200,0.8667)(201,0.8668)(202,0.8667)(203,0.8667)(204,0.8665)(205,0.8671)(206,0.8673)(207,0.8671)(208,0.8671)(209,0.867)(210,0.867)(211,0.8667)(212,0.8667)(213,0.8668)(214,0.8665)(215,0.8664)(216,0.8663)(217,0.8661)(218,0.8659)(219,0.866)(220,0.8664)(221,0.8665)(222,0.8667)(223,0.8668)(224,0.8666)(225,0.8666)(226,0.8666)(227,0.8665)(228,0.8665)(229,0.8663)(230,0.8663)(231,0.8663)(232,0.8661)(233,0.8661)(234,0.8662)(235,0.8663)(236,0.8664)(237,0.8666)(238,0.8662)(239,0.8664)(240,0.8666)(241,0.8665)(242,0.8665)(243,0.8668)(244,0.8666)(245,0.8663)(246,0.8664)(247,0.8663)(248,0.8664)(249,0.8662)(250,0.8663)(251,0.8665)(252,0.8666)(253,0.8665)(254,0.8662)(255,0.866)(256,0.866)(257,0.8661)(258,0.866)(259,0.8662)(260,0.866)(261,0.866)(262,0.8659)(263,0.8658)(264,0.8659)(265,0.8658)(266,0.8657)(267,0.8654)(268,0.8657)(269,0.8661)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,0.2151)(1,0.2522)(2,0.2867)(3,0.3155)(4,0.3382)(5,0.3617)(6,0.3807)(7,0.4006)(8,0.4201)(9,0.4368)(10,0.4548)(11,0.4738)(12,0.4933)(13,0.5122)(14,0.5302)(15,0.55)(16,0.5681)(17,0.5851)(18,0.6018)(19,0.6171)(20,0.6319)(21,0.6433)(22,0.6553)(23,0.6665)(24,0.6762)(25,0.6853)(26,0.6932)(27,0.7006)(28,0.708)(29,0.7149)(30,0.7225)(31,0.7296)(32,0.7362)(33,0.7413)(34,0.7465)(35,0.7521)(36,0.7563)(37,0.7613)(38,0.7643)(39,0.7679)(40,0.771)(41,0.7735)(42,0.7763)(43,0.7794)(44,0.7828)(45,0.7841)(46,0.7862)(47,0.7885)(48,0.7904)(49,0.7925)(50,0.794)(51,0.7964)(52,0.7983)(53,0.8001)(54,0.8016)(55,0.8036)(56,0.8042)(57,0.8051)(58,0.8065)(59,0.8072)(60,0.8085)(61,0.8097)(62,0.8105)(63,0.8112)(64,0.8125)(65,0.8128)(66,0.8139)(67,0.8144)(68,0.8154)(69,0.8159)(70,0.8167)(71,0.8176)(72,0.818)(73,0.8185)(74,0.8188)(75,0.8189)(76,0.8189)(77,0.8199)(78,0.8206)(79,0.8214)(80,0.8215)(81,0.8217)(82,0.8222)(83,0.8223)(84,0.8227)(85,0.8232)(86,0.8235)(87,0.8239)(88,0.8244)(89,0.8251)(90,0.8254)(91,0.8258)(92,0.826)(93,0.8259)(94,0.8264)(95,0.8266)(96,0.827)(97,0.8272)(98,0.8277)(99,0.8278)(100,0.8279)(101,0.8278)(102,0.828)(103,0.8284)(104,0.8288)(105,0.8288)(106,0.8287)(107,0.8292)(108,0.8295)(109,0.8297)(110,0.8301)(111,0.8304)(112,0.8305)(113,0.8308)(114,0.8309)(115,0.8309)(116,0.8308)(117,0.8307)(118,0.8306)(119,0.8314)(120,0.8319)(121,0.8318)(122,0.8324)(123,0.8326)(124,0.8332)(125,0.8333)(126,0.8337)(127,0.8339)(128,0.8342)(129,0.8345)(130,0.8346)(131,0.8349)(132,0.8353)(133,0.8355)(134,0.836)(135,0.8365)(136,0.8369)(137,0.8372)(138,0.8375)(139,0.8377)(140,0.8378)(141,0.8382)(142,0.8383)(143,0.8387)(144,0.8387)(145,0.8387)(146,0.8388)(147,0.8389)(148,0.8389)(149,0.8389)(150,0.8389)(151,0.8391)(152,0.8392)(153,0.8393)(154,0.84)(155,0.8401)(156,0.8404)(157,0.8403)(158,0.8406)(159,0.8408)(160,0.8412)(161,0.8413)(162,0.8415)(163,0.8416)(164,0.8419)(165,0.8418)(166,0.8418)(167,0.8421)(168,0.8421)(169,0.8426)(170,0.8425)(171,0.8425)(172,0.8424)(173,0.8425)(174,0.8429)(175,0.8431)(176,0.8432)(177,0.8434)(178,0.8436)(179,0.8437)(180,0.8436)(181,0.8436)(182,0.8435)(183,0.8438)(184,0.8441)(185,0.8441)(186,0.8442)(187,0.8444)(188,0.8445)(189,0.8445)(190,0.8448)(191,0.8446)(192,0.8448)(193,0.8451)(194,0.8452)(195,0.8452)(196,0.8452)(197,0.8454)(198,0.8455)(199,0.8456)(200,0.8458)(201,0.846)(202,0.8461)(203,0.8462)(204,0.8461)(205,0.8462)(206,0.8464)(207,0.8461)(208,0.8462)(209,0.8464)(210,0.8466)(211,0.8467)(212,0.847)(213,0.847)(214,0.8472)(215,0.8472)(216,0.8471)(217,0.8473)(218,0.8473)(219,0.8474)(220,0.8474)(221,0.8473)(222,0.8474)(223,0.8476)(224,0.8476)(225,0.848)(226,0.8478)(227,0.8477)(228,0.8477)(229,0.8478)(230,0.8478)(231,0.848)(232,0.8481)(233,0.8483)(234,0.8486)(235,0.8489)(236,0.849)(237,0.8491)(238,0.8491)(239,0.8491)(240,0.8492)(241,0.8494)(242,0.8494)(243,0.8494)(244,0.8496)(245,0.8498)(246,0.8498)(247,0.8498)(248,0.8496)(249,0.8496)(250,0.85)(251,0.8501)(252,0.8502)(253,0.8502)(254,0.8502)(255,0.8502)(256,0.8504)(257,0.8503)(258,0.8504)(259,0.8505)(260,0.8506)(261,0.8506)(262,0.8507)(263,0.8506)(264,0.8505)(265,0.8507)(266,0.8508)(267,0.8508)(268,0.8511)(269,0.8512)(270,0.8513)(271,0.8512)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,0.0896)(1,0.0952)(2,0.1008)(3,0.1058)(4,0.1151)(5,0.123)(6,0.1347)(7,0.1457)(8,0.159)(9,0.1721)(10,0.1884)(11,0.2036)(12,0.2206)(13,0.2401)(14,0.2608)(15,0.2816)(16,0.3052)(17,0.3314)(18,0.3556)(19,0.3792)(20,0.4006)(21,0.4209)(22,0.439)(23,0.4548)(24,0.4677)(25,0.4824)(26,0.4957)(27,0.5084)(28,0.5178)(29,0.5275)(30,0.5374)(31,0.5457)(32,0.5541)(33,0.5625)(34,0.5695)(35,0.5751)(36,0.5811)(37,0.5869)(38,0.5937)(39,0.5995)(40,0.6067)(41,0.6114)(42,0.6173)(43,0.6223)(44,0.6262)(45,0.6307)(46,0.635)(47,0.6402)(48,0.6443)(49,0.6498)(50,0.6531)(51,0.6563)(52,0.66)(53,0.6638)(54,0.6669)(55,0.6699)(56,0.6736)(57,0.6774)(58,0.6801)(59,0.6821)(60,0.6854)(61,0.6889)(62,0.6922)(63,0.6946)(64,0.696)(65,0.6996)(66,0.7029)(67,0.7046)(68,0.7071)(69,0.7096)(70,0.7111)(71,0.7133)(72,0.7152)(73,0.7177)(74,0.7194)(75,0.7211)(76,0.7218)(77,0.7241)(78,0.7261)(79,0.728)(80,0.73)(81,0.7314)(82,0.7323)(83,0.7333)(84,0.7354)(85,0.7365)(86,0.738)(87,0.7393)(88,0.7401)(89,0.742)(90,0.7438)(91,0.7458)(92,0.7472)(93,0.7481)(94,0.7493)(95,0.7504)(96,0.7508)(97,0.7515)(98,0.7527)(99,0.7535)(100,0.7551)(101,0.7561)(102,0.7574)(103,0.7589)(104,0.7606)(105,0.7613)(106,0.7624)(107,0.763)(108,0.7637)(109,0.7647)(110,0.7655)(111,0.7659)(112,0.7667)(113,0.7678)(114,0.7684)(115,0.769)(116,0.7698)(117,0.7707)(118,0.7714)(119,0.7722)(120,0.7724)(121,0.7733)(122,0.7741)(123,0.7745)(124,0.7754)(125,0.7757)(126,0.7765)(127,0.7765)(128,0.7771)(129,0.7775)(130,0.778)(131,0.7784)(132,0.7788)(133,0.779)(134,0.7794)(135,0.7796)(136,0.7803)(137,0.781)(138,0.7818)(139,0.7823)(140,0.7831)(141,0.7841)(142,0.7845)(143,0.7847)(144,0.7857)(145,0.786)(146,0.7868)(147,0.7874)(148,0.7878)(149,0.7882)(150,0.7883)(151,0.7889)(152,0.789)(153,0.7891)(154,0.79)(155,0.7904)(156,0.7911)(157,0.7915)(158,0.792)(159,0.7921)(160,0.7925)(161,0.7927)(162,0.7931)(163,0.7936)(164,0.7938)(165,0.7944)(166,0.7947)(167,0.7948)(168,0.7951)(169,0.7955)(170,0.7958)(171,0.7962)(172,0.7966)(173,0.7967)(174,0.7973)(175,0.7976)(176,0.798)(177,0.7985)(178,0.7987)(179,0.7993)(180,0.7998)(181,0.7999)(182,0.8)(183,0.8001)(184,0.8003)(185,0.8005)(186,0.801)(187,0.8013)(188,0.8023)(189,0.8025)(190,0.8028)(191,0.8032)(192,0.8035)(193,0.8036)(194,0.8041)(195,0.8042)(196,0.8048)(197,0.805)(198,0.8056)(199,0.8058)(200,0.8063)(201,0.8066)(202,0.8066)(203,0.8067)(204,0.8065)(205,0.8069)(206,0.8075)(207,0.8077)(208,0.8078)(209,0.8079)(210,0.8082)(211,0.8087)(212,0.8095)(213,0.8103)(214,0.8108)(215,0.8109)(216,0.8116)(217,0.8116)(218,0.8122)(219,0.8125)(220,0.8127)(221,0.8129)(222,0.8132)(223,0.8138)(224,0.814)(225,0.8146)(226,0.8147)(227,0.8148)(228,0.8152)(229,0.8152)(230,0.8156)(231,0.8159)(232,0.8163)(233,0.8163)(234,0.8164)(235,0.8169)(236,0.8175)(237,0.8178)(238,0.8182)(239,0.8183)(240,0.8184)(241,0.8187)(242,0.8187)(243,0.8191)(244,0.8195)(245,0.8197)(246,0.8198)(247,0.8201)(248,0.8203)(249,0.8204)(250,0.8205)(251,0.8205)(252,0.8211)(253,0.8212)(254,0.8214)(255,0.8219)(256,0.8219)(257,0.8221)(258,0.8222)(259,0.8223)(260,0.8224)(261,0.8224)(262,0.8229)(263,0.8229)(264,0.8231)(265,0.8232)(266,0.8233)(267,0.8234)(268,0.8238)(269,0.8238)(270,0.824)(271,0.8241)
    };
 
\addplot[
    color=yellow,
    ]
    coordinates {
    (0,0.0425)(1,0.0528)(2,0.067)(3,0.0812)(4,0.0935)(5,0.105)(6,0.1134)(7,0.1216)(8,0.1278)(9,0.1336)(10,0.1385)(11,0.1424)(12,0.1459)(13,0.15)(14,0.1536)(15,0.1563)(16,0.1591)(17,0.1632)(18,0.1661)(19,0.1681)(20,0.1713)(21,0.1742)(22,0.1788)(23,0.1814)(24,0.1861)(25,0.1889)(26,0.1922)(27,0.1956)(28,0.198)(29,0.1998)(30,0.2015)(31,0.2045)(32,0.2072)(33,0.2106)(34,0.2121)(35,0.2142)(36,0.2165)(37,0.219)(38,0.2223)(39,0.2246)(40,0.2273)(41,0.231)(42,0.2338)(43,0.2363)(44,0.2392)(45,0.242)(46,0.2456)(47,0.2492)(48,0.2516)(49,0.2538)(50,0.257)(51,0.2589)(52,0.2612)(53,0.2643)(54,0.2663)(55,0.2685)(56,0.2708)(57,0.2736)(58,0.2764)(59,0.2788)(60,0.2809)(61,0.2833)(62,0.2864)(63,0.2884)(64,0.2911)(65,0.2934)(66,0.2956)(67,0.2981)(68,0.3001)(69,0.3018)(70,0.3033)(71,0.3052)(72,0.307)(73,0.3099)(74,0.3119)(75,0.3136)(76,0.3162)(77,0.3175)(78,0.3193)(79,0.3215)(80,0.323)(81,0.3244)(82,0.3263)(83,0.328)(84,0.3309)(85,0.3325)(86,0.3343)(87,0.3373)(88,0.3399)(89,0.341)(90,0.3433)(91,0.3451)(92,0.3475)(93,0.3495)(94,0.3506)(95,0.3525)(96,0.3553)(97,0.3581)(98,0.3599)(99,0.3612)(100,0.3637)(101,0.366)(102,0.3674)(103,0.3695)(104,0.3722)(105,0.3744)(106,0.3772)(107,0.3791)(108,0.3811)(109,0.3825)(110,0.3843)(111,0.3856)(112,0.3877)(113,0.3898)(114,0.3916)(115,0.3933)(116,0.3951)(117,0.3972)(118,0.3991)(119,0.4009)(120,0.4028)(121,0.4048)(122,0.4062)(123,0.4079)(124,0.41)(125,0.4119)(126,0.4139)(127,0.4155)(128,0.4172)(129,0.419)(130,0.4213)(131,0.4232)(132,0.4255)(133,0.4268)(134,0.4283)(135,0.4309)(136,0.4321)(137,0.4336)(138,0.4355)(139,0.4384)(140,0.44)(141,0.4416)(142,0.4429)(143,0.4444)(144,0.4467)(145,0.4502)(146,0.4526)(147,0.4542)(148,0.4564)(149,0.459)(150,0.4601)(151,0.4634)(152,0.4645)(153,0.4662)(154,0.4681)(155,0.4703)(156,0.4728)(157,0.4746)(158,0.477)(159,0.4794)(160,0.481)(161,0.4837)(162,0.4863)(163,0.4881)(164,0.4914)(165,0.4936)(166,0.4964)(167,0.4999)(168,0.5026)(169,0.5056)(170,0.5088)(171,0.5118)(172,0.5145)(173,0.5162)(174,0.5183)(175,0.5213)(176,0.5238)(177,0.5266)(178,0.5297)(179,0.5327)(180,0.5349)(181,0.5381)(182,0.5405)(183,0.5421)(184,0.5442)(185,0.5467)(186,0.5481)(187,0.5508)(188,0.5527)(189,0.5549)(190,0.5579)(191,0.5591)(192,0.5622)(193,0.5647)(194,0.5668)(195,0.569)(196,0.5705)(197,0.5725)(198,0.5745)(199,0.5768)(200,0.5783)(201,0.5803)(202,0.5823)(203,0.5837)(204,0.5861)(205,0.5877)(206,0.5888)(207,0.5913)(208,0.5927)(209,0.5943)(210,0.5959)(211,0.5973)(212,0.5989)(213,0.601)(214,0.6028)(215,0.6045)(216,0.6059)(217,0.6072)(218,0.6085)(219,0.6104)(220,0.6123)(221,0.6132)(222,0.614)(223,0.6154)(224,0.6165)(225,0.6184)(226,0.6202)(227,0.6222)(228,0.6233)(229,0.6249)(230,0.6273)(231,0.6294)(232,0.6304)(233,0.6322)(234,0.6339)(235,0.6354)(236,0.6364)(237,0.6375)(238,0.6394)(239,0.6405)(240,0.6421)(241,0.6433)(242,0.6442)(243,0.645)(244,0.646)(245,0.6473)(246,0.6478)(247,0.6488)(248,0.6496)(249,0.6504)(250,0.6514)(251,0.6523)(252,0.6532)(253,0.6544)(254,0.6553)(255,0.6566)(256,0.6581)(257,0.6597)(258,0.6607)(259,0.6615)(260,0.663)(261,0.6639)(262,0.6643)(263,0.6657)(264,0.6667)(265,0.6673)(266,0.6678)(267,0.6691)(268,0.6695)(269,0.67)(270,0.6711)(271,0.6721)
    };
 

    \legend{0.5, 0.1, 0.05, 0.01, 0.005, 0.001, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana skuteczności rozpoznawania cyfr w zależności od współczynnika uczenia}
\label{fig:learning_rate_accuracy}
\end{figure}